港人醜到出台灣？懶理警告牌照爬合歡山

一定係識講廣東話既廣州人，唔關香港人事

香港人係高等種族，點會咁柒

「準備……1！2！3！」忙碌的香港人都熱愛旅行，拍照更是旅途中必備環節，但無論如何都要小心安全，入鄉隨俗遵守當地的規矩。有網民近日在facebook分享一段影片，拍攝到一批遊客在台灣合歡山武嶺旅遊時，無視山邊當眼處一面「危險！禁止攀爬」的紅色警告牌，跨過柵欄到懸崖邊一處山頭拍照，他們除操普通話，部分人亦操廣東話，相信是香港旅客。

影片開首是一名男子以「大字形」的姿勢站在山頭，然後由站在下方、操普通話的友人拍照，旁邊還有幾名遊客等待，輪流爬上山頭。未知是否見狀，有樣學樣，旁邊亦有疑似港人爬入欄內，替同行友人拍照，更有小孩隨父母爬入欄內，大叫「我都要影！」有網民批評片中遊客「影衰曬」港人、「咁大個牌喺度都照爬，真係畀十個叻」。

片中的山頭已被當地政府列為禁止攀爬的危險區，若闖進去的旅客失足，後果不堪設想。有網民留言時大吐苦水，表示「出去旅行最怕附近有大陸同香港人」，更形容帶小朋友出遊的父母是「超級哥斯拉」，批評香港遊客經常「小小事就投訴到失控」，有網民亦稱「有香港人嘅地方就有麻煩」。

回帶 颱風天攀岩受困 港女獲救竟辱消防員

班行山撚真係on99

得啦, 咁遠來到

「點解要限制人嘅自由？」「我哋有危險我哋會自己負責，條命係我哋自己㗎嘛」「救人係你哋嘅職責」